【1 1 . 2 抗 暴 物 資 】 香 港 人 既 物 資 站， 物 資 任 你 黎 攞 ！！！！！！！！！！！！！

⚠️《多元化》物資站⚠️

幫手推呀，要令每一位手足出到黎都要有足夠裝備生存

TG Channel:

Instagram:

Facebook:

自612開始與前線風雨同路，直到現在物資義工仍在堅守崗位，每次都會出來支援💪🏻。十月一日我們亦無懼tg在前線派發物資👷🏻‍♂️，我們的義工團中有文宣，影音，Fa隊，家長隊，哨兵

‼️我們一直低調行蹤，以保證各義工及手足安全，做到支持前線之餘亦不流血、不送頭！ .

所有物資歡迎各位手足黎任攞‼️‼️‼️

日期 : 11月2日
地點 : 遮打，愛丁堡(兩個物資站)
時間：17:00集會開始(義工15:30到達)

☎️聯絡人TG:
@TomiMe(遮打)
@bearbearbb(遮打)
@wt7usy(愛丁堡)
@momo111hk(愛丁堡)

‼當天約了拎福袋小朋友或捐贈物資既家長請聯絡admin約時間交收，以保障義工，家長，小朋友安全🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀

保護裝備⛑🥽
🆘濾咀6200/6800/7502Q
🆘罐60926/60928
🆘氣密眼罩40653

❌🈲攻擊性武器🈲❌

以下物品可以在場內交收：
✅大量摺紙(遮打收)🙏
✅口罩(黑色，普通都ok)
✅乾糧(餅，蛋糕仔，能量棒)
✅退熱貼，洗手液，濕紙巾.

手足生活飯卷💰
💵八達通
💵惠康/百佳超市卷(買日常用品)
💵KFC/McDonald’s/大家樂
💵鴻福堂現金卷/涼茶卷/湯卷
💵健康工坊涼茶卷/湯卷 💵八達通
💵唐記飯卷
💵書卷/衫褲鞋禮品卡

🚸因為現時處於長期抗爭，物資消耗較快，所以物資會定期進行收集，家長有任何物資都可以捐畀我哋，以提供前線人員進行替換🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀

😊😊查詢詳情可訂閲《多元化》Channel:
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
TG Channel:

Instagram:

Facebook:
⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️

最後萬分感謝大家的支持！ 香港人加油！ 香港人· 反抗！

香港人加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
不流血 不受傷 不被捕
不分化 不篤灰 不割蓆
#好人一生平安

推

甴近平

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

112

好波

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

Tui